[
    {
        "front": "分治法",
        "back": "一種將問題分解為較小且易於處理的子問題，分別解決每個子問題，再將結果合併的策略。"
    },
    {
        "front": "抽象化",
        "back": "隱藏複雜細節並只顯示對象或過程中關鍵特徵的概念。"
    },
    {
        "front": "函數",
        "back": "一個可重用的程式碼塊，當被調用時，執行特定的任務。"
    },
    {
        "front": "呼叫函數",
        "back": "執行函數的行為，指定函數名稱並提供必要的參數。"
    },
    {
        "front": "引數",
        "back": "調用函數時傳遞給函數的實際值或變數。"
    },
    {
        "front": "參數",
        "back": "函數定義中的變數，在函數調用時接收參數的值。"
    },
    {
        "front": "位置參數",
        "back": "必須按照定義順序傳遞給函數的參數。"
    },
    {
        "front": "文檔字符串",
        "back": "放置於函數或模組開始處的字符串，用於描述其目的和使用方式。"
    },
    {
        "front": "返回語句",
        "back": "結束函數執行並可選擇性地返回一個值給調用者的語句。"
    },
    {
        "front": "有返回值的函數",
        "back": "執行後返回值的函數。"
    },
    {
        "front": "無返回值的函數",
        "back": "不返回任何值的函數。"
    },
    {
        "front": "關鍵字參數",
        "back": "通過顯式命名參數傳遞給函數的參數，允許按照任意順序指定參數。"
    },
    {
        "front": "默認參數",
        "back": "具有預設值的參數，如果在函數調用時未提供參數，則使用此預設值。"
    },
    {
        "front": "局部範圍",
        "back": "程式中（通常在函數內）定義變數的區域，該變數只能在該區塊內訪問。"
    },
    {
        "front": "全局範圍",
        "back": "變數可以在程式的任何部分訪問的區域，通常在函數外部定義。"
    },
    {
        "front": "局部變數",
        "back": "在函數內部定義的變數，僅能在該函數內部使用。"
    },
    {
        "front": "全局變數",
        "back": "在模組的頂層定義的變數，該變數可以在該模組的任何地方訪問。"
    },
    {
        "front": "模組",
        "back": "包含 Python 程式碼的文件，包含函數、類別或變數，能夠被導入並在其他 Python 程式中重複使用。"
    }
]
